監察連登黑警請入

好好接受張建宗代你地班狗道歉
紀律部隊就係服從！
你唔忍，就會俾連登仔贏，慢慢忍，ok?

汪！汪汪汪汪！汪汪汪汪！！！